[突發］西鐵不停朗屏站 但會有特別列車接載朗屏乘客

Mtr app：

西鐵不停朗屏站